試著說：「Rem」 不要說：「EMT」

EMG

歡迎討論

高橋李依屌打水懶斤

雷姆我老婆

真

大過呢個

Both public toilet

Half Elf

好女仔嚟

いのり